非處就算幾鐘意我都無用

非處既女仔就算點追我都係無結果 因為你最坦率既果份愛已經比咗破你處果條仔

我只會將真感情放落仲係處既女仔度 只有處先證明到佢最愛之人係我

咁分手未 一日幾廿個po

無波肥婆都睇你唔上眼啦追你
你買定個紙紮處女燒比自己就參唔多

處女是留俾靚仔/有錢/講野叻嘅人

真心鐘意，不會介意

好多長情女仔
心裡面都放唔低破自己處嗰個男人
始終第一個+最愛

到時分分鐘初戀搵佢做SP佢都衝過去
但你？
算了吧
你只係接盤

做咩啫你 都冇人鍾意你

每個人都有過去，但我唔係一個勇於接受過去既人

呢個唔係勇唔勇於既問題，係你唔夠愛既問題

因為愛，先執著佢係咪處

369

冇人愛你

其實做女仔好慘
明明覺得個個男仔係佢一生中最愛
處都俾佢破埋個時
又會因為啲背叛 或者無feel分手
屌又俾人屌左
個心又俾人傷埋

最後
啲男仔就會覺得唔係處既女仔
唔係好女仔
明明 佢地只係以為個個係會一世既情人
點知 只係佢地以為

講到自己有得揀咁

通常有處女情意結既人，比你破處安全咁過左初夜，你咪一樣會疑心病發作，因間又會問點解無血bla bla bla
咩年代， 你鐘意個人定塊膜